廠迷 討論誰會接手領隊一職！

歡迎討論！

誰會理想人選去帶領阿仙奴？